[和平獎提名] 做左少少資料整合, 你都可以令香港人攞諾貝爾獎!

長話短說: 我地係無辦法去提名既, 但我地可以叫有資格提名既人幫手提名

------------------------------

諾貝爾和平獎提名資格有幾個, 以下係最有可能幫到手既資格

•主權國家的現任元首、政府、官員、內閣成員及國會議員

即係美國國會議員, 同英國國會議員都有資格！

•大學歷史、社會科學、法學、哲學、神學及宗教學科的教授、榮譽教授及副教授；大學校長及總監(或同級)；和平研究所或外交研究所的所長

如字面意思, 你讀緊個間U既教授, 校長, 都有資格！[red]

[red]提名Deadline：2020年2月1日 零時

完整提名資格請睇:

----------------------------------

即係點做?即係以聯署, 共開呼籲等既方式向以上兩種人施壓同請願, 希望佢地可以提名香港人去攞呢個獎

第一步

草擬出電郵, 或聲明, 俾人去聯署。需要既係精通英文用國際文件既巴絲打, 例如攬炒巴打或者其他出到力既人。我先唔係度獻醜先

第二步
集合有提名資格人士既聯絡, 我係整左少少

美國國會議員:佩羅茜議員(Ms Nancy Pelosi)
電郵:

Twitter:

Facebook:

直接寄實體信去佢白宮Office:
1236 Longworth H.O.B.
Washington, DC 20515

背景: 陳雲係原Post中點名提及

-----------------------------------------------

美國國會議員:魯比奧議員(Mr Marco Rubio)
電郵:

直接寄實體信去佢白宮Office:
284 Russell Senate Office Building
Washington, DC 20510

Twitter:

Facebook:

背景: 當年發起12個議員提名當時佔中三子去攞2018既和平獎, 亦係佢提出「香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Bill)

-----------------------------------------------

美國國會及行政當局 中國委員會（CECC）主席 Mr. Christopher Smith

Facebook:
Email:info@smith4nj.com
地址O Box 3184 Hamilton, NJ 08619

背景:係美國政府中專屌中國, 2018佢都有份提名

「去年3月，史密夫於與魯比奧的聯合聲明中曾指，如果香港在特首林鄭月娥領導下淪為中國大陸另一個城市，美國需重新評估香港是否仍依照美國法律享有特權。」

--------------------------------------------------

至於附合「大學歷史、社會科學、法學、哲學、神學及宗教學科的教授、榮譽教授及副教授；大學校長及總監(或同級)；和平研究所或外交研究所的所長」既人............

...實在太多, 唔一一整合了, 希望讀緊U既巴絲可以採取行動向佢地施壓, 希望佢地會提名

香港大學歷史系教授們既聯絡資料同電郵:

--------------------------------------------------

最後一步, 就當然係將之前既信同咩方式都瘋狂SEND出！

當然你亦可以唔等範文, 用自己既文字Send 信寄信, 比起量產既文, 自己既文字可能更易打動! 試下手寫? 試下寄實體信? 前線巴打連速龍隊都唔驚, 又使乜驚自己英文廢?

任何事係實現前都會覺得無可能!
但係我地係唔認輸既香港人!

光復香港
時代革命

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推

為港爭光

WHATEVER IT TAKES

推！

美國國會及行政當局 中國委員會（CECC）主席 Mr. Christopher Smith

Facebook:
Email:info@smith4nj.com
地址: PO Box 3184 Hamilton, NJ 08619

變左ICON

push

Push

無錯係咁玩喇🤘🏻

呢d「和平」光環係抗爭包袱
事實上前線一d都唔和平
呢d完左個運動先搞啦

林鄭: 多謝，世界都認同我領導下既香港人

林鄭: 多謝，世界都認同我領導下既香港